港鐵拍卡車票一張成本貴唔貴？人人都話唔見咪蝕到仆街？

最近成日見人話唔見車票，700萬人個個唔見車票咪做過張票都蝕仆街？

大佬，我有好多手港鐵係手，會唔會比你地搞到派息少左架？

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

一定貴唔過你買飛個價

睇到個topic已經打左個突 係咪有人戇鳩成咁

反正唔跳閘既都比錢搭

點解唔買完票掉左佢

不搔不癢 完全唔明你想點

痴香口膠/浸可樂好過啦

港鐵耗資約二億元更換新的車票票務系統，由十月起分階段推出智能單程車票，取代沿用了卅多年的磁帶車票。

智能車票製造成本雖較磁帶車票，但耐用程度較磁帶車票高四倍，每張可循環再用二百多次。

智能車票會使用加密設計，防止有人自行增值，且內置晶片，可配合日後票種發展

一張內有智能技術既票 可以有幾平？

可以有幾貴

所以想問下有冇人知

應該貴過 2%八達通利潤

一定平過你買張飛

我次次屈到爛晒咁制
整番平佢入閘
入幾次先過到
到野九成唔會重用

平到喊，可能一毫都無

智能嘢，貴係個開發成本同科技，硬件事好平

有冇知價巴打

好平架咋

同買寶礦力倒落屎坑個on9藍絲有咩分别

笑咗

量大有優惠呀親

運費貴過張垃圾卡

好平 ，成本只是十蚊內

上面張圖係1蚊以內

如果10蚊其實都唔平

聽到有暴徒話痴aa膠入閘

我見到一定爆警

利伸 : 中國人, 支持送中 , 反爆力

爆力

寫字D野落去

買張八達通 用到負49.9跟住唔要

可以負50

係爆驚

雕口號上去
搽膠水入機
貼文宣上去

卡平但都要做procurement 程序嘅...

雖然點算，採購，運輸，人手成本，行政成本都有，但唔及你香口膠

嘩 諗都未諗過
唔好試 唔好試 擠D AA膠落張票到呀
然後入閘 好大件事架

認真答你
應該值幾毫子only

咪傻啦,返廠比清潔姐姐執執埋埋一堆都無人理當垃圾,張閪飛唔值錢

貼張光複香港時代革命落去可能仲正

而家啲卡入拍出插
坐左幾耐

爆徒最中意帶口罩 好爆力

咁改番 出閘啦
唔好呀

你話你照交票
不過張票唔小心hi 到AA膠都話姐
居然係掉左佢